大家覺得張學友最正係邊個album

我覺得係絲絲記憶精選

情已逝
輕撫你的臉
沉默的眼睛
天變地變情不變

首首都好正

頂你揀隻精選，咁玩曬啦
個人最鍾意《有個人》

真情流露